負評uplive 的原因

原因一： 間個agent 公司好on9

話說小妹朋友曾經被uplive邀請過要做主播
但我最後冇做到

首先會有一個本身係uplive做主播既女仔係ig direct你 問你有冇興趣做啦

跟著大家交換左contact之後就會講下詳情 簽做主播有咩著數 點計錢個D

之後大家就會約出黎簽約 個次佢冇約我朋友上公司簽約 而係是旦一間cafe shop 簽 其實我已經覺得有D奇怪

個日去到cafe shop 有幾個女仔都簽緊 朋友坐係度就開始聽佢講下點計人工同公司合約既野

但我聽完之後就冇乜興趣做
因為朋友覺得公司食既分成好大 好似差唔多近5-6成到
同埋簽左uplive唔可以去其他台開live

然後佢地有份保密協議 話唔可以公開公司既分成 如果公開左就要賠100萬

最後朋友話唔想做主播 但個agent 死都要得簽保密協議
我問點解我唔做主播都要簽保密協議 佢話公司規定
最後我冇簽任何野就走左

其實講明唔做主播都要簽保密協議真係好on9

原因二：觀賞價值不大

另一樣野就係 其實本人本身就唔係點玩直播apps
但心裡裹對於女主播既想像係幾好 就算唔係天姿國色既質素 正常唔係應該搵靚女做咩 ？ 當然uplive 有d女主播質素我覺得唔差 有d真係狗也不屌！

當然中間有d主播真係幾靚 不過唔知係咪uplive 公司自己簽返黎如Lilian，Joyce , fanfan etc.

當然你可以同我講做拋頭露面（非貶議）既工作唔一定要索靚，可能佢地有一技之長 ：例如講野好有sense 既YouTuber 分享下d社會現象,時事，經濟etc. 但大多數開uplive個d主播講黎講去都係d無乜營養既野 例如講地佢地日常經歷 唱下歌仔 回應下D麻甩佬收下兵咁 。呢種工作我認為靚女先適合勝任。

原因三：促進港女自我膨脹（僅指某部分非全部）

其實uplive請人做女主播既標準好低 基本上你ig 夠一千個follower 個樣平平無奇已經ok

見過有d女主播個樣真心屬於狗也不屌個種 佢ig得二 三千人follow就叫自己做公眾人物 出D post得閒哂下自己d錦衣肉食既生活 但100個like都冇叫自己做公眾人物 仲要幫自己開埋fans page
真係覺得想嘔 uplive 既出現 令呢班女仔覺得自己真係高高在上既女神 出入要林寶 又要住半山既仔仔 但本身d女主播只係一個連大學都冇讀過既屋邨妹 打一份正常既工都捱唔普既人 因為自己係uplive主播 所以身價跳左幾個級 （當然佢唔會係公眾面前認，不過私底下識有d女主播真係咁）

其實女主播真係一份好適合一心想刷爆光率，然後飛上枝頭變鳳凰既女仔做。

推 希望搵到有人同我睇法差唔多

一時“我” 一時“朋友”既？

因為個次我倍朋友去簽約 有份聽佢地請detail 所以有d感受性上描述用左「我」

主播on9
送禮既人仲on9

鮑姐智慧第一

btw樓主有1000+followers
想知樓主咩樣
是咪正妹

Up

長詳